頭先東張廣告句呀婆通街博同情 我聽咗做...

呀婆通姦博同情

。。。

我都係

通姦博人情